[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5618)

估佢唔開

慢

Kdb ready

2

達c 搞乜撚嘢

屌佢老母

有冇咁撚仆呀
唔刷都和到 屌你老母

漢堡一世球迷

鎚仔頂撚住

曼城刷呀

迷漢堡了

聖保利

求派

3.5b有人派1000

而家興搶完1001 唔開咩

達斯

屌咁都輸半格 你老母

聖保利咁都有12碼

鏝唔刷屌

4X1
讓球
讓球
入球大細
入球大細
星期六 16 韋斯咸 (主) 對 曼城 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.87
星期六 13 漢堡 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.75
星期六 14 漢諾威 (主) 對 杜塞爾多夫 (客)
大 [2.5 球] @ 1.62
星期六 12 達斯泰特 (主) 對 聖保利 (客)
大 [2.5 球] @ 1.57 $2560

點補飛？

係要我反手gel 先絕殺 好攰嫁

鏝3:1啦屌你老母

呢排好多假派

最後乜撚嘢事呀 咁鍾意打交咪學人踢波啦

佐加3.5 大 拜4.5大

鏝入未呀屌你

禾斯貝 最後個龍轉職踢前鋒 追夢

on9 搞到輸錢

曼狗快1.3

鏝真係廢物

鏝刷啦

鎚仔頂頂頂頂頂

唔撚入波 刷角都唔識

鏝入啦

dklm 嗰個贏錢 你老母達c

鏝控角狗

見到曼城個後備席 笑左出黎

我愛你聖保利！

買咗韋斯咸

曼城-3c

我屌你老母聖保利

世紀注
阿特蘭大!

Pin你ok？

後備陣

鏝no goal 5k

一排黃牌 跟左和波

哥狗辭職啦

有幾多手足叫緊1:3

般茅求下你

漢堡劇本

1:2都未有 點1:3

曼角細硬 睇盤

鏝油王打救我地

好多角，快入一粒啦

鏝唔入比人入

曼和緊唔識刷角

耶蘇都傷埋 邊個識入波

曼城杯未？1:2夠了

入波啊dllm

我都輸 仲要重注先黎比人絕殺
屌佢老母

唔明鏝城踢緊乜

韋斯咸守住就cashed

真係屌佢老母 場場完撚左 最後打交你老母

攻唔入

西咸咁大船點會守到 等1:3啦

曼城 4球 10 1

有

lm

Liam Delap

唔知點解後備都冇

好

曼城1:3 101 500

2:2ok?

我

垃圾般尼

Mc無角？

10 1 咩

Me

中

K

Yes

Lm

有打咩 淨係見到喺禁區最尾 兩邊一齊踢個波 個球證睇左一秒var就判左12碼

-1c快

１０ｃ！！！！！

連c繼續

拜淫又深盤

韋斯咸快入

開親角都連 奶哂野

-1c鏝

絕殺輸半屌那星

連c

比多2c plzzzz

10.5b 高水秒刷

大戰點買

10c完

贏個邊

屌你老母又輸啦 96串鏝

No goal得返1.73

曼冰角

求走半

笑死
韋斯咸果個咩人牆黎

條友訓起地下
雙手擺後

好似比人制服左咁

迪布尼罰球直入

10.5s jumped

曼城屌你比我汁返半格啦大佬

鏝俾角

10.5s投降邊到可以收返一半錢

冰角到完場

我愛一碌葛

難大極限禁屌

手足

唔洗投 贏硬

有角未

一齊叫下

10k 落

刷呀曼城 鎚仔

輸半驗腦啦

Gel la

啊特 9分鐘5射？

11.5s上船

鏝NG

11c goal

等gel

11c

針硬

１１ｃ！！！

ｇｏａｌ！！！！！！！！

屌你 馬列斯

屈仔頂到 一世球迷

11.5s驚到瀨屎

意甲3.5s

12c未

屌唔撚係掛 一接受就即刷on9

11C 易到

西咸單刀 廢到

要左咩

屌你2.5b啊快啦

角大送錢日

11.5s

鏝比多粒

入定錢啦CHING

冰

通常都係咁

水馬列斯我立即屌你老母

單刀

鏝唔識入波 垃鳩圾

廢鳩非洲佬

快手完場啦...

曼市一哥係邊隊

乜撚野達斯泰特

英超輸盤王對家Gel得未

般矛絶殺！

鏝快CUP

難大

阿特6號識踢波？

森多goal

森多1-0

垃圾史達0

佐膠半大未

馬列斯 250廢到

屌你老母25寧

史達0控甩哂

假到

仆街阿特...

3.75s

全部假波

禁屌比人一射一中

準備完場 11c 1:1 ft

意甲即場有無水

鏝俾多隻角

般矛cup 10 11000

下下熱門 阿婆都識買啦

馬列斯種廢..

低水都啱？

通常只會專心玩一場

屌多次

成班曼城球員都係垃圾

阿特唔入 比人入 pls

我1.88入

轉台差唔多啦

2.5b 11.5b plzzzzzz

黑根屌你

英超漢堡（輸盤王）

求你2.5b 11.5b

曼城今季搞乜
無錢？

如果係阿古獸入左啦
250廢撚到

史達寧廢到

謝sir 幾時方便找埋條數佢

250小兒麻痹？

史達寧斷腳死未

下 我全職電莖好像耐

鏝廢夠未

森多

曼11.5b 準備收錢

快點爆我3.75s

派費左幾多機會

鏝做乜撚野 d隊友都唔上去幫手

冇可能

-1cccc

鏝廢到

快手吹完場啦 1:1 11c完

般尼入未呀屌快啦 又要輸 屌你老母

補幾

神船前教練害的

輸撚埋佢啦廢鏝

英超雙曼都愛撚賭仔

力架跑得好搞笑

刷角啦

好彩早餐注

真 你以為佢開下就開上 開上就開下

女人寧

又炒單刀

阿特要等r聯出局先會踢聯賽

No goal 終於有
屌你大阪飛腳

買左輸盤王對家 易到

1:2 下場

250負責搞笑

真心好難捉摸

曼城降班未

黑根半場Cup我屌你老母

阿特換人啦，屌你老母

買大波波算

炒哥狗未

絕殺10 1 100

曼城專撚大波

日

手持阿特-1應該點部處

留名

12角

12

1

12c

等賭西甲大戰

阿特唔刷角點cup呀

奇蹟角大

又絕殺角 屌你老母

１２ｃ！！！！！！！！！

中 收錢

屌馬列斯

No goal cashed

乃木

下咁撚樣爆 咩事

韋斯咸 1-1 完

我1球球半，想5折賣左佢

最後一下都唔斬入去

12c送錢

12.5s 3.5s 3.75s

好彩開到C

有冇開到 第12c

而家都叫大戰？

又係咁 爆完就吹

曼城真係垃9圾 250收皮喇

除左被人炒之外諗唔起佢幾時開過大

屌你老母又黎完場開c？

12c 1:1完

下盤日 皇馬

針 黑撚到 最後一秒爆

根本唔想贏

阿特蘭大

波又絕殺 c又絕殺 好撚野

阿特唔出Zapata同m字頭嗰個好似爭啲
Llicic 上季幾勁., 但上場對拿坡理同今場都落後…

上場買佢大波 整場半1全1比我

臨尾一秒先黎爆11.5s

曼城我屌你老母

美職攞返

般尼茅夫我屌你老母落英甲啦垃圾

真 燥撚左

見到出lammers唔出muriel果斷下盤

我著撚左燈..唔好意思

支持

買左漢堡下盤同鏝11.5s

屌你老母 追番30k!!!!

輸足5場

阿特蘭大 半大未

鏝狗屌你老母 痴線

好彩2.68時補左小小 打個和

柏林聯 對 弗賴堡 買邊隊好?

柏林聯
弗賴堡

89無入球50倍 最後機會

冇撚補 估11完場 嗰水位係支持11 你老母最後都開到？

投你老母

屌你難大又撚 禁屌比人入 -1係咪撕得飛

拜仁？

mc幾角

毛信

費列活特

1-1般泥

和

般狗絕殺1:1
屌你老母
終撚於走到盤...

應該直接吹完啦..

哇 般茅！

有冇人買辛尼特

有種大聲笑 請你老母食香蕉

屌你老母賤種般狗
冇下次....

都唔明 開黎把撚 屌佢老母

般矛！

阿特大佬反吸可以嗎

1-1!!!

黑根半主叫爆

快完！！！！

以為會西
咁都追和

蕉你老母

cup！

啊特半大到未

cup 埋都ok

屌你老母

左膠3.5b是夢嘛？

是

佐膠半大呢屌你老母

細波啦呢場

多謝般茅不殺之恩

有冇手足要左rb

屈

啱啱轉左咗盤即要

有無曼城手足

求其買

阿特森多刷下角啦

勇

啲上盤咁撚廢都可以讓咁撚多

勁 我真心唔敢 呢排啲下盤多到仆街

最嬲ON9係啲上盤全部禁屌但唔撚入

韋斯咸 主盤 +1/+1.5球盤 （想搏讓球主+1 高水 但韋斯咸頂唔定到90分鐘=> 答案係捱到！） (1-1 和波)

買極都有入來支持下未呢

水晶宮 客盤
角大11.5

OK？

10點太多波 攰過返工

真係鳩買下盤都可以做賣料狗

屌你老母臭閪屈福比假希望

想奶

入未

阿特 原來出後生仔

2.5b
屌佢老母 換走阿古做咩
冇中鋒 冇人可以壓住d後衛

天狼星頂住呀

250 同walker 都係鬼

阿特cup啦屌你老母

做咩置左頂我嘅隨緣心水

咁就大獲

水晶宮派錢？

-60k 仲差 追左30

一多人屌波唔方好事

嘩屌你出水未

屌你奶三哥又黎秒goal半細呢d老套野

連贏4注..早知串哂佢

ig?

阿特入球睇下先啦

拜仁近排有冇角

快

左膠同天狼星依兩隊波
唔買佢就大到仆街
買佢就冇曬聲氣

依個真

有冇可能下半場四比一？

球探又壞左

賭仔殺神

阿特入波啦好嘛

拜 1:0

[2]拜仁慕尼黑 1-0 法蘭克福[5]

拜仁仲未入 針

阿特入未啊

天狼星一腳射門都冇

入了

[1]RB萊比錫 0-1 哈化柏林[15]

rb屌你老母...

我拜10

RB

最仆街係４隊都出晒主力
踢到ｐａｔ屎咁

RB係咪收左錢呀

哥倫狗出末

拜控角

今晚月黑風高殺人夜 收手算

拜仁-10c

屌
生命注左rb.

今日全部強隊打假

喪開下盤殺人夜

[1]RB萊比錫 1-1 哈化柏林[15]

10點出多場重心追數注大家贏就算～
唔想畀人置頂

拜仁永遠正氣

rb半大易到

拜角？

牙特無半大竟然

阿特封咩

森多依球竟然唔睇VAR

So sad
揀左呢場重注

發生咩事

森多有機12碼

var 12m

牙特VAR

緬恩斯入未

中阿特手

阿特手球

有個燈爐出左 叫聞西

Var 12m

森多12碼

PK

阿特得1c 我有冇睇錯

屌收息都要針

12m!!!

有12m 唔驚

MISS?

Miss未

[18]緬恩斯 0-1 慕遜加柏[11]
[3]阿特蘭大 0-2 森多利亞[9]

miss

夠膽miss我即搭飛機追斬炒果條友

Missed

鳩柏goal！

屌 阿特針撚死曼狗又針

12 missed

德甲似想4場半大

森多踢假

屌你老母半大

我屌你老母買親半大又炒12m

屌你森多

屌你老母逼害半大

真係miss左

神救囉

生命注了 呀特半大又撚 on撚9

Lm阿特反cup

GCHI

買左拜狗半場2:0 3:0
希望中

想講阿特果場個球証完全亂鳩咁嚟
控制唔撚到個場面

12碼唔入就_ _ 入

門興

個12m撚尻半大

佐膠求下你中出3456天狼星大波波頂唔順了

森多27號我祝你身體健康啊仆街

笑撚死 撚狗咁撚

今晚需要水..

阿特撚半大
下半秒goal
60分鐘 2-1
絕殺 3-1 okay?

水晶宮定皇馬

睡超又睡
屌, 得1球

今晚咁快唔玩？

好想要富臨

輸

both

same
一齊中啦屌

ok

收嗲

大注咗rb
蚊注咗阿特角細

拜仁刷未

阿特換走7號得唔得 屌

我都巨注左rb

same

巴狗轉左盤 讓半一...

要皇馬了

算啦唔買富臨

半大又比拜狗撚

德甲-2場半大

追數注 皇3.5大

拜仁1c都無

全德甲半大又係拜狗半場1：0 好撚心累

生命注咗

跟 推户

意甲3.5s 皇馬

2-0 啦

拜！

一講就入，勁！

唉屌

場場半大，派錢咁派

買左rb 加柏 屌你老母買親開下盤

德甲半大易到

拜2:0

屌睇錯，柒了

水晶宮 客盤 受讓 (馬會平手盤照要)
巴塞 主勝

繼續馬拉松贏馬會

拜仁死都唔肯俾我買3.5b

柏林聯可摸耳半大

拜狗求成全開3:0

拜幫我贏返閪花曼狗

弗賴堡半客得唔得

唔好咁柒好無

仲有rb 盤
我屌你老母有種上半cup 埋下半穿盤

半一上盤比狗買

Duck

巴塞今場反底

sorry

皇馬先

疤狗食屎

拜仁角細

利雲咁老仲咁勁，邊個頂到佢

巴

屌你老母德甲都係咁下盤

咩咩莫停

柏林禁屌比人入埋

德甲都齊心半大

仆街真係德甲4場半大 無買咁正氣

阿特cup啦屌你

連輸3注著撚晒燈

柏林想點

皇1-0

勁想買阿積士細

拜狗唔好撚 半場比多粒睇睇

屌你皇咁勁既

我皇goal

yes

皇0-1

疤狗笑撚到我

皇馬入波先

加柏同紅牛上呀

無人信我疤狗閪 開心啦

入唔切

屌你巴狗秒針

火藥味咁撚濃

德甲反而全半大

點報

蝗狗送錢日

巴,得啖笑

加柏

出neto仲買巴

德甲全半大

阿特換晒人

想試下巴ng

你好似買左50k巴?

追多注皇下盤先

個個星期都下盤 賭閪咩

7點德乙全大波 9點半德甲又全半大

我信

未 拜狗未算

唔賭就係出路

2-8 準備

德國波派錢咁派

皇贏波有2倍 即入

咩點報？

重申巴狗讓半一上盤比狗買

我係到叫左好多人咪買疤

.屌你老父母 睡超真係痴撚線
d過關衰撚晒係佢地度

仆街 鳩柏又閪

1-1

緬恩屎反級

1:1

西甲半大易撚到

又可以唔洗買睡超了

秒cup

哇１：１！？！？？！

雲尼斯奧斯樣衰到

易到

冇打龍

西甲半大秒收

巴菜

[10]巴塞隆拿 1-1 皇家馬德里[3]

俾你叻咗30秒

水晶1-0

下咩事，打比咁快入

果然買狗會對家無死錯人

精工輕鬆

懷疑兩隊有買大波波

我疤

買唔買主其他客其他好

羊巴重心差2粒
可惜我無本

巴快炒佢

[20]富咸 0-1 水晶宮[14]

10mins半大

長追富臨算

富咸真係好垃圾

加柏 rb

拜12？

靜d

入多幾球大家開心

VAR

落盤落撚到咁都輸

法迪

上禮拜意甲全大 今個禮拜就到德甲

下咁勁仲要比12m，不如直接冠軍

Rb 加柏上

算數啦

邊敢買 上星期撚到仆街

唔知憑咩落飛無買到水晶宮

拜please 12

ａｎｓｕ ｔａｆｉ
好撚屈

唔怪得出ｐｏｔｍ

22:00全大波

係就快啦 串左全大

12m變角

無買到還好呀 我買咗富咸

富咸走地盤好抵買

。。。。

拜半場多球會死咩

仲有場多仔

打撚完歐戰咪又係下盤

德甲全半大 我走去要阿特半大

肺炎波好難玩

佢老父母 9點全細

小注鳩買大姐

弗賴堡半客快

拜半場2：1 3：0 派10 1 200

牙特終於打唔到NBA

富咸落咩飛

俄超

2130全半大 好撚野

[1]聖彼德斯堡 1-1 卡山魯賓[9]

祝中

牙特CUP未啊

LM

嘩天狼星2張戰神卡？

鳩柏快cup

屌你場場殺人

一球都無..有撚用

今日ｄ波有ｄ亂散
唔統一
過關都幾難中
單場比較好

狼狗紅

阿特下半仲未開波

拜無啦啦爆角
岩岩邊個gel 角細

半0全3得唔撚得呀 左加

今日d波 買贏個邊就中
過關都好易中

巴冇角點輸

1咋

屌
真係赫根大先
又係斷天狼星

可能半個鐘就數佢456粒呢 重注左大波波

頂住呀天狼星

睇緊邊場

[3]阿特蘭大 0-2 森多利亞 [9]

森多好波

呢隊仆街嚟 贏緊都刷

波都入埋

森多2-0

巴塞

阿特廢到

左膠你再唔入真係神仙都幫你唔到

2紅

你中未

阿特上兩場買細就數人五粒
抵佢輸架
最好我一日唔買佢，繼續輸

左膠1-0

佐膠俾多2粒

尤戈登1-0

炸左

炸乜撚

炸咗屌

佐膠炸乜撚...

炸

same一齊贏錢

含撚啦佐膠

屌你老母兩張紅牌點頂呀

你有見過我中?

阿特廢波

力頂細波
天狼星

屌你老父母 逼害大波手足

今晚唔撚識賭 絕殺波絕殺角 炸入球 你老味

即場有乜好買

下半場加柏紅牛cup佢老母

屌差啲忍唔住手買牙特

賭乜撚野 場場下盤

2紅炒佢4球啦

佐膠打多2件, gel定頭等收錢

冇啦

屌佢老母 臭雞

細波黨表示輕鬆

上盤真係比狗賭

和其他

就係未

快比水 點買好

富咸咪刷啦屌你老母

天狼星！

9打11都入唔到波

佐膠場紅牌又時光倒流

[5] 佐加頓斯 1-0 天狼星 [7]

尤戈登真1-0

左膠真1-0

德甲差rb 咋下半場要生性

去死啦阿特

試下佢...

左膠終於入！！！！！！

無炸啦今次

左加-2快

炒佢老父母呀左膠

佐膠goal

4球點都走唔甩掛

炒到3球 我由右翼轉左膠

黎多2粒先啦 輸能死

阿特刷角啦 唔刷點入

阿特我屌你老母

你老母身體好

佐膠再入啦吊

布城林肯城快入啦

阿特以前個種正氣 無撚左lu

1紅而已

天狼星又變返一張紅？

賓周咁都唔入

Messi -dd

尤戈登穿盤未

小花好似要傷出

佐膠

阿特輸多粒未

左膠差ｄ ２比０
屌佢比龍門撲到

King kong有冇手足

笑乜？

雷丁 唐卡士打 林肯城

德國佬今日全大波？

仲未456

林城布城入波未呀

阿特俾4C我!

阿特空難斷腳 中肺炎未

米特勞域廢到癲

茅廁又打假
極速１：２
２。２５倍大波

阿特3-2 ok?

中過

富含中柱

中過兩次
lookman勁到

意甲8.5s可唔可以俾我Gel一次

連Jump 4場

好想做左膠呀俾次機會啦

阿特落後0c 唔識賭了

喜百年１２ｍ

左膠2-0

佐膠！

左膠2:0！！

尤戈登2-0

左加-1快手

左膠２：０！！！！！！！

英冠啱撚識入

串撚左阿特 屌你老母

差一球
我要做左膠呀

西甲封乜

佐膠-2！！

碌地

阿特數據禁屌到但落後兩球

英冠依排真係唔好買大波
差唔多場場都開細，勁ｏｎ９

買都買英甲好過

森多快30

仲要冇角 差d買左
好彩佢12m

阿特唔撚刷 到底想點

水晶宮比多球

左加快手啦

巴塞 上呀

以後只會買早場阿特

乜撚野阿特蘭大聯呀

阿特難大

英超呢兩輪好似少左NBA

雷丁

King kong pls

左膠-2

巴塞㩒屌

求上天賜左膠力量

King kong

巴塞皇馬刷角

佐膠又炸乜撚野呀屌

佐膠3:0

又炸乜撚

主會返cup

炸撚左兩球

炸佐

dllm 炸撚完未呀 係咪想我跳呀

阿特-3333333

哈迪斯快手半大

痴撚線 係咁炸

炸你老母閪咩佐膠

無炸

真30

佐膠咪炸呀

阿特-2222222

你多粒快手

巴塞半主未

ajax咪撚 快少少

大家一齊集氣-1做左膠

佐-1 快開出

佐膠比多粒啦 炸你個閪咩 唔炸50 啦

巴塞半主可以嗎

佐膠-1

阿特12M

左膠萬歲

咁都有得叫

阿特又12m

信你半場都入左2.5 同3.5

全主得！

有撚用咩

12m變角plzzzzzzz

入多粒啦 行ifc行緊落黎啦

大奇蹟日？

睇緊直播
遠射入波
根本無得炸

係球探ｏｎ９

啊特12

快 比多粒

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
呀呀呀呀呀呀

加柏紅牛上呀

屌你比完又var 你老母咩

杜狗呢 整d gif 黎

假撚到

天狗星俾多粒ok?

3.5 4.5慘死係12碼到

阿特2.5b plz

加柏快cup

佐快4:0

阿特插水

0：3意假準備

搞咁耐咪都係要俾ON9

下盤架啦

原來-1/-1.5 對RB 嚟講係太深

真12m

牙特1-2

Rb 辛尼特 入波呀

做馬比返球面子球天狼星好嗎？

阿特刷角啊

ajax半大係咪已經完左唔洗叫？ thanks

雲尼斯奧斯扭撚夠未？

拜4.5b

搞左成5分鐘 買左角大真係多得你唔少

阿特cup 10 1 100

佐膠比多球黎先 快

佐膠入多球先啦

森多ng all in

祝贏

阿特入多粒當你贏啦

Same

RB 31可以嗎

拜狗比多粒啦

ln

佐膠快啦

德甲全下盤

-22222

哈化2黃

全部爭一

阿特唔識入多粒？ 垃圾波
客隊仲要射失12碼

阿積士

左膠4-0

佐膠4:0

羊！4-0！

搞掂

佐膠3.5 goal

大奇蹟日

係時候叫拜仁大了

哈化rc

羊好勁

左膠半0全4

拜-2

左膠真心respect

一齊叫拜4.5b了

轉場叫拜仁

有冇其他app推介 球探好撚廢

拜俾多兩球嚟

好癲半0全4

半主巴塞

羊sir有無追數注 阿特苦主

串埋左 點搞

3球

係

...點補

想一齊買拜仁大.. 岩岩番歸

拜仁半 2 全 2 咁撚老土？

刷多2C啦屌你阿特

精工比多球

大佬...

哇

２場睡超終於覺醒

波台大船又中

私家雞都贏唔到 屌你老母 食屎啦加柏

3分已袋

阿特入多粒啦 一係俾人入

拜仁入多3球

認鳩同

聞西條燈閪買左 你針定先都得

係wo 屌... 醒唔起

Ajax半大埋！

2:0 之後唔入波玩刷角

富咸場波完得啦 完全唔識入

邊個聞西

阿特你唔學下莎索羅個場咁？
假波3:3未？
唔洗3:3 2:2啦屌你

阿積狗半大

Tg爐燈西

雷丁 林城

1:3都得

rb 係咪唔想贏？

唔撚刷C屌你

開左波先睇到羊巴心水

連角可？呀特 thanks

拜

拜3-0

3-0

仲有即場

你咪搞啦...

牙特1-3

atlanta 輸波4c 輸死人

森多3:1

真1-3

利雲戴帽

羊之力 上

屌 卡昂絕殺

阿得食屎抵撚死

牙特咁都執得番3.5

落後唔刷角抵你輸

RB瞓醒未

可以

阿特3.5b搞掂

卡山收得錢？

9倍ng回血

阿特c仲少過入波

拜炸啦，仆街

拜9正氣到

屌你老母傻西RB入波未

問多次
RB 班撚屌係咪唔想贏？

唉 第3球炒左 都6倍

森多真係有

今日d波有撚病 阿特辛尼特落後仲係得2 3c

快大啦

1001